藍絲：好人好者屋企點會有粟粉？

監警會今日（7日）出版的新一期《監警會通訊》，披露四宗因刑事案件衍生的投訴個案，其中一宗個案，警員在未有搜查令下進入投訴人住所搜查，發現一包白色粉末後，以懷疑藏有毒品直接拘捕投訴人，等化驗結果得出只是粟粉時，投訴人已被拘留長達六星期。

監警會批評要等候六星期才有化驗結果並不理想，建議警方與政府化驗所加強合作，快速測試懷疑毒品，以便在48小時的拘留時間內得知結果。